開始唔鍾意14呢個數字

2月14另計

最撚憎

14億蝗對樓主的喜好表示震驚

鳴呀